點解侵咁有個人魅力？有冇人研究過？

到底係佢外表？身高身形？
定係佢講嘢內容？
定係佢講得出做得到唔造作唔虛偽嘅個性？
總之覺得世界少咗呢個人真係一個損失

Netflix有幾套documentary講trump

慢慢睇

返身能力。

一個人豁出去懶理一切公關偽術 有嗰句講嗰句 喺呢個虛偽到死嘅世界度已經係清泉

我寧願要個爛佬講真話 都好過斯文西裝友講大話

因為牙侵本來就好出名

未做總統個陣已經係名人

因為佢作風好出格 完全唔似傳統政客
所以佢個人好大爭議性
中意既會好中意佢
憎佢就會好憎

可以睇吓呢條片